好，再團結，唔好再話邊個係鬼，大家同一目標

敵人諗住可以剩機分化，
be watet, 不分化

Push

悼文：他跟她，致香港人的希望。

推

悼文：他跟她，致香港人的希望。